Nas Daily 條 Taiwan - Asia's Secret Country 嘅片竟然無人講

Nas Daily 係個環遊世界嘅 youtuber ，每個地方有一分鐘嘅片，山竹之後佢拍咗香港讚香港抗風能力

今次呢條台灣片同蔡英文合作，打正旗號同世界宣傳台灣呢個國家，雖然被打壓但佢實實在在係個國家，睇完真係有啲感動，香港幾時可以整返條咁嘅片

推